有無人想改善訓覺口呼吸但好驚死

好驚鼻塞得太勁，cool住個口唔比佢用會窒息死